K76天水圍西鐵巴士站可唔可以唔好咁on9

係邊個諗到用鐵鏈鎖起曬啲欄杆?
之前巴士站裝修要行到近馬路個邊已經有啲遠
依家仲on9用鐵鏈圍住啲欄杆，要啲人係度兜圈，行得仲遠過裝修緊嗰陣個距離
既然請得班人番黎控制人流，班人就應該guide住啲乘客排隊唔洗鎖鐵鏈啦
屌又唔理，淨on下on下企係度
有冇人幫手屌屌佢

唔撚得？

交俾你黎屌

有無圖
唔係天水圍人
但又八卦
無圖睇唔明

有個 港鐵職員眼鏡阿叔 成日好似係到做小醜
一時又揮手叫人上車, 一時又話開多架, 一時又用自己身體擺個大字攔住唔比人上車